合味道以後只買香港製造！

呢隻仲要係出口美國
日本城有賣香辣海鮮味 $21/3個

以後唔好再幫襯支那製合味道

靜啦

靜你老母，乜撚野都靜不如你唔好上網啦

原來呢隻味有香港製造
淨係知 咖哩味係香港造 其他個啲係大陸造 好撚難食

只食香港

推 宵夜有著落

都係近期先睇邊撚到做
睇撚清楚先買

支那製真係難食左好多
明明以前香好多

一直都買香港製
中國製就會放番底唔買

以前隻五香牛肉味好正
係牛肉絲唔係肉丁嗰隻

推

咁係咪以前隻味先

靜啦你，回咩文

不如打開睇下有咩唔同,配料會唔會多d?

連登仔食乜撚都話「幾十年前好食好多，而家唔同晒」

七蚊一個75g嘅杯麵，
我買三蚊包100g嘅出前一丁唔好？

杯麵唔使煮同洗碗懶人宵夜

咩Logic 冇關係

轉返香港造咁可以買了
最鍾意食呢隻味

食唔返以前合味道隻味，廿年前果隻好好味，有麵香。係咪已經唔同左？

喺百佳淨係揾到咖喱味係香港製造
唔通呢個新出

自從雞肉味變左奇怪肉(無雞味又勁難食) ，就無再食了

反而合味道隻粉絲仲係舊雞肉。平時無留意邊度造，都唔知係咪變左MIC就搞成咁

呢款好似係運返中國賣
以前見過

仲有邊度有香港製 好難搵